王維基應該趁機收購759

當年洗成億黎買的個垃圾流動電視牌，依家六億就可以買起晒一個零售王國

用曬d錢啦

stupid

又教王維基做生意

將75鳩變哂HKTVMALL實體店

可以再集資

想佢破產咩

連燈仔

佢宜家搞網購嘅優勢就係可以唔駛俾貴租
你宜家叫佢用759實體店同百佳惠康鬥？

上面嗰d教埋馬化騰做生意啦，700跌咁多

689:有時真係忍唔住

咁樣759啲CS實聽炒都得啦